香港人真係全部都係天使

香港人面對林鄭既暴政，黑警既濫捕都可以咁理性克制，真係全部都係天使

面對黑警濫捕
香港人開國際戰線，分享Twitter

面對林鄭惡法
香港人遊行示威保持理性

面對黑警殺人
香港人貼文宣，希望感化藍絲
用觀星筆照黑警，表達自己不滿

面對政府打壓新聞自由及民主
香港人課金支持被打壓人士

結論：
香港人真係全部都係天使

最緊要返工

關你撚事咩, P牌狗

聽日放工再抗爭

P牌都有言論自由（雖然好快無）
請尊重言論自由

真

樓主：上連登做天使先

樓主： 我用拳頭就可以打爆坦克啦

大撚把，屌泛民廢結果自己玩支那game

其實林鄭封堂食
攞飲食開刀
然後市民要瘋狂叫外賣
我都諗唔明

不過見平 懶得煮
就幫襯吓

飲食*業

面對香港人咁多問題，樓主都只會喺連登開post,都好天使下

樓主殺過人未

大家都有一棵善良的心
無奈林鄭係撒旦